## - 5 - encourager et mettre en oeuvre des attitudes, processus et pratiques réflexives, critiques - mettre sa démarche réflexive en mouvement

  > 1/2 page

## -6 - Adapter sa stratégie, ses méthodes, ses outils pédagogiques aux besoins exprimés par les publics / personnes concernées
  > 1/2 page